點先可以令狗鐵停駛又唔洗比港豬屌？

想知

推

請廣傳

on9仔

冇，因為點都有。

人如其名

大家幫手推下想件事有組織性啲

緊急通話器啟動後的影響
現代化列車、東涌綫列車、迪士尼綫列車、東涌綫韓製列車、中國製列車：
通話器啟動 → 車門打開後將無法開行，直至通話器重設為止
機場快綫列車：
通話器啟動 → 車門打開後將無法開行，直至通話器重設為止；但使用特別方法操作通話器，可完全不影響動力
韓製列車：
通話器啟動 → 車門打開後將無法開行，直至通話器重設為止；整列車離開月台前有人啟動通話器，安全聯鎖繼電器（Safety Interlock Relay）則即時斷開，煞停列車
中期翻新列車、輕鐵列車：
完全不影響動力
各類 SP1900 列車：
通話器啟動 → 車門打開後將無法開行，直至通話器重設為止；但重設工作，只需控制中心授權車長在電腦上按鍵即可，影響不大

有無話諗住幾點？
要睇時間 唔可以阻到諗住黎support既人

七點開始搞？最緊要阻住要番工番學果啲
因為阻住地鐵就係最好既「有合理理由遲到/唔番」

咁你未少咗3、40戰鬥力 自己走去入去陷阱出唔返黎等人拉

停左架車點樣表達不滿 影響政權？

手動罷工罷課

罷工罷課唔係自願性架咩？

陷阱？
我坐地鐵坐撚到暈都唔可以叫人幫我叫白車咩？
咁緊急制究其有咩用？